去旅行時落酒吧聽到隊band唱廣東歌真係好感動

人在新加坡，啱啱落酒吧聽到隊band唱紅日，即刻酒醒
雖然香港就嚟收皮，但都請大家記住自己香港人嘅身份，同埋自己嘅母語——廣東話
如果聽到有非母語人士喺度學緊/講緊廣東話，唔好再笑人講得唔正了，畢竟而家仲肯學廣東話嘅人唔多，俾多啲鼓勵啦
如果你又好似我咁，去旅行時落吧聽到廣東歌，聽完就大大力俾多兩下掌聲鼓勵下啦

利申：真係好愛香港

唔好偷偷地負評啦

算撚數啦連登仔就 我未見過有廣東話既連登post係有連登仔關心

我都冇見過
但post會照出，因為想對得住自己

好有親切感